Front-End Test - Home WordPress
========================

Aqui temos um projeto para você nos mostrar todo o seu conhecimento para desenvolver um site!

## Como funciona?

- Faça um Fork do projeto;
- Implemente o layout que está dentro da pasta `design`. Vale usar todo o seu conhecimento em HTML5 e CSS3. Este projeto precisa ter apenas uma página;
- Utilize suas habilidades com o WordPress para tornar o conteúdo deste projeto o mais dinâmico possível.
- Envie pelo programathor ou por onde falou com a gente o link do seu repositorio!
- Precisamos receber seu banco e pasta uploads;
- O projeto precisa ser responsivo;
- A compreensão do layout e do que precisa ser feito faz parte do teste ;)

## Data Limite de entrega:
08/12/2021

### Estamos torcendo por você! Supreenda-nos!
